D瑜伽女多數都好能淫...

無圖你開po把撚呀

懂不懂規矩

小妹刀成日同玩瑜加d同學傾淫野

屌，估錯咗，仲以為第一個回覆係「你老母都好撚淫」

想要圖可以pm樓主

刀你老母

當樓主的帖文沒有圖片時：
不要說：我屌你老母無圖你開乜撚post
試著說：樓主，圖片能夠豐富帖文的內容

coffee lam？

樓主老母都好撚淫